大家夢想中的機戰參戰作品列表

大家不如討論下自己夢想中的機戰參戰列表

我自己黎先：
機動戰士GUNDAM 逆襲的夏亞
機動戰士GUNDAM 逆襲的夏亞 貝托蒂嘉的子嗣
機動戰士GUNDAM UC
機動戰士GUNDAM00
機動戰士GUNDAM00 season2
劇場版 機動戰士GUNDAM00 -A wakening of the Trailblazer-
福音戰士新劇場版：序
福音戰士新劇場版：破
福音戰士新劇場版：Q
新·福音戰士劇場版:│▌
超級機器人大戰OG (格蘭帝特(J), Valhawk(W), 捷爾嘉德(X), 魔裝機神)
冥王計劃志雷馬
冒險少女娜汀亞
黃金勇者
超魔神英雄傳
翼神世音
飛越巔峰2
機神咆吼
CROSSANGE 天使與龍的輪舞
DARLING in the FRANXX

S 高達 0083 星際牛仔

照抄F同完結篇，加埋勇者王同天元突破就夠

一定要有勇者王

star driver

God gundam
Gunbuster
Crossange
萬能俠zero
Turn A

字宙騎士呢

得部戰艦果d 作品或戰機作品真係唔好登場啦

Infinite Ryvius
Heroic Age
Megazone 23
銀河機攻隊
ZEGAPAIN
武裝機甲漫畫
冥王計劃志雷馬
破邪大星彈劾凰
銀河冒險戰記
機動武鬥傳
天元突破
Gunbuster
勇者王GaoGaiGar Final
真三一萬能俠
破刃之劍
帝皇萬能俠SKL
神魂合體
電童
宇宙騎士BLADE

Uc0087 0088 0093
驚爆危機
勇者王
Brain power
天使與龍
三一
魔神Zero
Eva
高達W 5子
超重神
機動戰艦 黑百合
Macross7
天元突破

基本上係機戰a3 mix 機戰V 個陣容

機動戰士Gundam 08小隊
機動戰士Gundam 0080口袋戰爭
機動戰士Gundam 馬沙之反擊
機動戰士Gundam UC
機動戰士Gundam Thunderbolt 雷霆宙域
機動戰士Gundam 鐵血的孤兒
帝皇戰紀
叛逆的魯魯修
天元突破
ALDNOAH ZERO
真三一 世界最後之日
金屬狂熱潮
大空魔龍GAI-KING
希德尼婭的騎士

F91
Turn a
馬沙反擊戰

老母修
0083
Full metal panic
Az
機動武鬥傳

希望一套UC都無

G高 要有風雲再起
電童
魔法騎士
電磁俠

騎士魔法，ng騎士，天空艾斯卡科尼，sd外傳，
發明工坊，魔動王，機神咆哮，天使與龍，聖戰士

魔法機戰

cut晒gundam就得

點解冇大贊加

小飛俠阿童木
IQ博士

認真：機動警察、魔動王、飛雲

淨係要一部多啦a夢就夠

魔動王
機甲艦隊
黃金戰士

Age3 x crossbrone
魔神zero x 三一皇帝
魔法騎士雷阿斯mix騎士與魔法
仲有孤兒仔

銀河英雄傳說
太陽之牙
裝甲騎兵
鐵血的孤兒
Gundam the origin
雷霆戰線
MS Igloo
A.O.Z
餓沙羅鬼
Shinn getter 宇宙最後的三分鐘
魔神zero對暗黑大將軍
Gunbuster
秒速五厘米
SD戰國傳
多啦A夢大電影 新大雄與鐵人兵團

預左比人屌

seed
seed-d出番黎未

電童

機甲艦隊(十五機合體)

seed seedd
00

電童
新宇宙飛龍
魯魯修
機器警察
索斯機械獸原祖加3同5代

鐵血
AZ
白銀的意思
天使與龍
笑容的代價
革命機

諗唔到了

Gunbuster1，2，天元，darling
Muv
00劇場版
機攻隊
法芙娜EXODUS
AGE3，機動戰艦劇場版，crossbrone，鐵血，AZ
希德尼婭的騎士
Macross7+delta
三一
魔神Zero
勇者王final
馬反，W，G，獨角獸

多啦a夢
疾風無敵銀堡壘
高智能方程式
四驅兄弟
所有戰隊系列（恐龍戰隊 五星戰隊）

is ditf

v咪出左
都係兩年前姐

魔力女管家
最終兵器彼女
超神姬
時空冒險記

muv,有生之年有冇機會

夏亞

勇者系列自己做一隻就夠

電話隻機戰版CC出海賊戰隊

一早已經出過，不過好唔好玩就各花入各眼啦

機戰廢老團

咩作都冇所為
最緊要合體技要多
玩機戰就係想玩下d if線咁
斷空我nova同斷空我合擊
gunbuster diebuster
gunxsword同魯魯修

鐵血到底幾時先出

sd 騎士
魔動王
魔神英雄傳
聖戰士昆霸
魔法騎士
魔裝機神
檸檬汽水系列

加埋一齊出隻魔幻機械人大戰

on9仔剎那再加w希羅同五飛，真係冇得輸

Sd 騎士仲要加大量高達人物配音
加埋rpg育成玩法換武器 正呀

keroro+sd gundam

瘋狂loading
加垃圾系統
明明炒機戰就夠做

咁嘅陣容，仲要齊機，真係浪費晒

冇左UC主線果幾套就夠
最好就keroro加多啦A夢,小雲
唔知有冇可能加到閃軌

等緊佢入機戰
雖然知道冇可能

希望有生之年見到老變入隊

新·福音戰士劇場版:│▌
庵野都唔知諗到點吹落去未

機動戰士Gundam 馬沙之反擊
機動戰士Z Gundam
機動戰士ZZ Gundam
機動戰士GUNDAM UC
機動戰士GUNDAM00
機動戰士GUNDAM00 season2
劇場版 機動戰士GUNDAM00 -A wakening of the Trailblazer-
機動戰士鐵血的孤兒
Code Geass
Code Geass R2
ALDNOAH ZERO
Full metal panic
宇宙騎士
機甲威龍
超時空要塞F
勇者王
勇者王 Final
飛越巔峰
新宇宙飛龍
天元突破 紅蓮篇
天元突破 螺巖篇
真三一 世界最後之日

五星

電童 勇者王 電光超人
槍與劍 鐵血孤兒
交響詩篇 gunbuster 高達00
村雨獅虎 新大空魔龍

機戰k既組合幾正

呢個都正
第一輯正過第二輯
不過第二輯多機d

想試一集係冇鐵甲三一同高達

爆左機啦
想以而家個機戰出多次

當年以為佢能夠同機戰系列有競爭，點知嗰間廠捉到鹿唔識脫角，出咗隻垃圾出嚟。

如果係變形金剛我認為傾向G1系列會好啲

尤其係日本製嗰幾套係最容易融入機戰

頭領戰士、隠者戰士同埋勝利之鬥爭

夏你老母亞

我兩集都有玩，但係兩集都捱唔到去爆機，雖然佢真係好齊機，啲招又唔錯，但係玩落真係怪怪地
不過講兩講又有啲想玩番，遲啲試下開唔開到部PSP先

話時話，第一集爆機，用第二集LOAD個SAVE係唔係有部特別機架

高達唔洗太多
玩高達我玩g gen

想有天志雷馬
帝王基拿
勇者王
百獸王
天元

黑特急 好撚暴力
記得當年讀i大做暑期工爆 用arc玩

如果佢有埋藍光人系列就PREFECT啦

無知一問，ARC係乜黎架

無盡的華爾茲

其他是但啦

勇者王,天元突破 vs 破滅魔劍

勇者王
勇者王FINAL
勇者警察
Darling in the FranXX
天使與龍之輪舞
G,X Gundam
Code Geass
魔動王
黑色殘骸 (呢套好似無人睇咁濟)
閃之軌跡

屌我問卷真係玩嘢填咗閃軌

其實可以好好玩，不過真係load得太慢喇

多啦A夢

成語博士

手機

樓主嗰啲出咗我都唔想玩

Btw 好想要鐵血就真

電話都玩到咁勁

蒼之流星
裝甲騎兵
冥王計劃

好早就有ps模擬器
2011年an機

勇者王
志雷馬
真龍三一
G gundam有師傅
甩毛波蘿油

夏你老母個亞呀

我用IOS，所以都係算啦，唔該你

騎神 都係機械人姐

屈背隻game

當年呢兩隻都用唔少時間先爆機，可惜第2集冇出番第1集勇者聖戰啲裝備同部艦

R-TYPE + MUV LUV + GUNBUSTER
三大宇宙妖物一齊玩

咩心態？

電童, rahxephon最正
好想有志雷馬同吉姆王, 但一有就變左easy mode

想要特裝機兵，超時空騎團，機甲創世記，戰鬥伊剎1，鐵甲萬能俠漫畫（戴頭盔變身版），巨靈神新漫畫版

有交響詩篇 season 1 only
同 Crossange天使龍
兩套就夠
啲op ed好好聽
同埋天使龍班女

最好出埋 機戰A男女主角
細個打完都唔明個故事
好遺憾

機動武鬥傳
gundam w 加埋ew
勇者王加埋final
志雷馬
忍者戰士飛影
魔神皇帝
gm 王
渣古王
機戰d 主角機

Brain Powerd

登場係咩唔緊要

故事要mix得有意思

各打各有閪用

0083
Z
ZZ
馬反+小說版機體
UC
F91
Turn A
G
鐵甲萬能俠系列(zero,kaiser,infinity)
三一世界最後之日
飛越巔峰 1,2
天元突破
勇者王final
藍光人x4
超力電磁俠 V型電磁俠
斷空我
macross 可有記起愛，加埋7都得
EVA 新劇場版
魔裝機神
極殊兵系列，開叔，教導團
alpha系列角色及敵人
特別想 龍虎王系列 (四神四靈四凶四罪)

有就bonus：
雷登
翼神世音
志雷馬
機動戰艦
創聖大天使
機動戰艦
大和號
魯魯修
魔神英雄傳
魔動王

加個奈葉就夠

夏乜撚野亞

Darling

神劍勇者號呢

地球防衛少年

00
真三一
勇者王
g gundam
w gundam
z gundam
seedd